[{"Question": "\u6211\u570b\u91ab\u7642\u5668\u6750\u7684\u7ba1\u7406\u55ae\u4f4d\u662f?", "Selection": "\u4e2d\u592e\u5065\u5eb7\u4fdd\u96aa\u7f72,\u98df\u54c1\u85e5\u7269\u7ba1\u7406\u7f72 ,\u75be\u75c5\u7ba1\u5236\u7f72,\u570b\u6c11\u5065\u5eb7\u7f72", "Answer": "\u98df\u54c1\u85e5\u7269\u7ba1\u7406\u7f72", "Detail": "None"}, {"Question": "\u98df\u85e5\u7f72\u7684\u82f1\u6587\u7e2e\u5beb\u4ee3\u8868\u662f?", "Selection": "TFDC,TFDA,FDA,CDE", "Answer": "TFDA", "Detail": "None"}, {"Question": "\u6709\u5ea6\u6578\u4e4b\u96b1\u5f62\u773c\u93e1\u662f\u5426\u70ba\u91ab\u7642\u5668\u6750?", "Selection": "\u4e0d\u662f\u91ab\u7642\u5668\u6750,\u662f\u91ab\u7642\u5668\u6750", "Answer": "\u662f\u91ab\u7642\u5668\u6750", "Detail": "None"}, {"Question": "\u9078\u8cfc\u91ab\u7642\u5668\u6750\u4e09\u6b65\u9a5f\uff0c\u4e00(\u8a8d)-\u8a8d\u8b58\u91ab\u7642\u5668\u6750\u3001\u4e8c(\u770b)-\u770b\u8a31\u53ef\u5b57\u865f\u3001\u4e09\u662f\u4ec0\u9ebc\uff1f", "Selection": "\uff08\u6703\u7528\uff09-\u8a73\u95b1\u4e2d\u6587\u8aaa\u660e\u66f8\u624d\u6703\u6b63\u78ba\u4f7f\u7528,\u770b\u512a\u60e0\u6d3b\u52d5", "Answer": "\uff08\u6703\u7528\uff09-\u8a73\u95b1\u4e2d\u6587\u8aaa\u660e\u66f8\u624d\u6703\u6b63\u78ba\u4f7f\u7528", "Detail": "None"}, {"Question": "\u9078\u8cfc\u91ab\u7642\u5668\u6750\u6642\uff0c\u9808\u512a\u5148\u6ce8\u610f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u8cc7\u8a0a\uff1f", "Selection": "\u54c1\u724c ,\u50f9\u9322,\u5916\u578b,\u8a31\u53ef\u8b49\u5b57\u865f", "Answer": "\u8a31\u53ef\u8b49\u5b57\u865f", "Detail": "None"}, {"Question": "\u98df\u85e5\u7f72\u667a\u6167\u91ab\u7642\u5668\u6750\u8aee\u8a62\u5c08\u7dda\u70ba\u4e0b\u5217\u4f55\u8005?", "Selection": "02-81706008,02-27878406", "Answer": "02-27878406", "Detail": "None"}, {"Question": "\u50c5\u7528\u65bc\u7d00\u9304\u500b\u4eba\u5065\u5eb7\u7ba1\u7406(\u5982\u8eab\u9ad8\u3001\u9ad4\u91cd\u3001\u904b\u52d5\u7b49)\u8edf\u9ad4\uff0c\u662f\u5426\u70ba\u91ab\u7642\u5668\u6750\u3002", "Selection": "\u4e0d\u662f\u91ab\u7642\u5668\u6750 ,\u662f\u91ab\u7642\u5668\u6750", "Answer": "\u4e0d\u662f\u91ab\u7642\u5668\u6750", "Detail": "\u70ba\u4e00\u822c\u6c11\u773e\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u5065\u5eb7\u7ba1\u7406\u3002"}, {"Question": "\u4e00\u822c\u91ab\u7642\u5668\u6750\u8a31\u53ef\u8b49\u6709\u6548\u671f\u9650\u662f\u5e7e\u5e74?", "Selection": "5\u5e74,3\u5e74", "Answer": "5\u5e74", "Detail": "None"}, {"Question": "\u6211\u570b\u91ab\u7642\u5668\u6750\u7ba1\u7406\uff0c\u4f9d\u5176\u98a8\u96aa\u7a0b\u5ea6\u5206\u6210\u4e09\u500b\u7b49\u7d1a\uff0c\u9ad8\u98a8\u96aa\u6027\u4e4b\u91ab\u6750\u662f\u7b2c\u5e7e\u7b49\u7d1a?", "Selection": "\u7b2c\u4e00\u7b49\u7d1a,\u7b2c\u4e09\u7b49\u7d1a", "Answer": "\u7b2c\u4e09\u7b49\u7d1a", "Detail": "None"}, {"Question": "\u963f\u7965\u60f3\u8cb7\u4fdd\u96aa\u5957\uff0c\u8981\u6ce8\u610f\u4f55\u7a2e\u4e8b\u9805\uff0c\u4ee5\u9054\u5230\u9810\u9632\u6027\u75c5\u53ca\u907f\u5b55\u529f\u80fd?", "Selection": "\u6709\u8a31\u53ef\u5b57\u865f\u7522\u54c1,\u50f9\u683c\u8d8a\u8cb4\u8d8a\u597d,\u6dfb\u52a0\u7269\u8d8a\u591a\u8d8a\u597d,\u54c1\u724c\u8d8a\u5927\u8d8a\u597d", "Answer": "\u6709\u8a31\u53ef\u5b57\u865f\u7522\u54c1", "Detail": "None"}, {"Question": "\u5bb6\u88e1\u7528\u4e0d\u5b8c\u7684OK\u7e43\u53ea\u8981\u7522\u54c1\u9084\u5728\u6548\u671f\u5167\uff0c\u4e00\u822c\u6c11\u773e\u53ef\u4ee5\u62ff\u5230\u7db2\u8def\u4e0a\u8ca9\u8ce3\uff0c\u8cbc\u88dc\u5bb6\u7528\u3002", "Selection": "\u6b63\u78ba,\u932f\u8aa4", "Answer": "\u932f\u8aa4", "Detail": "\u53ea\u6709\u91ab\u7642\u5668\u6750\u8ca9\u8ce3\u696d\u8005\u53ef\u4ee5\u8ca9\u8ce3\u91ab\u7642\u5668\u6750\uff0c\u4e00\u822c\u6c11\u773e\u4e0d\u53ef\u4ee5\u8ca9\u552e\u91ab\u7642\u5668\u6750\u3002"}]